如果寧次學識左呼吸法，係咪唔洗死？

木遁扦插之术喎
喺你身上插一野再喺你體內生分枝
你不如話佢俾無慘咬啖？

以佢實力點會咁易死
佢只係比作者殺死

淨係識呼吸法應該中忍考試已經俾人打死咗

唔記得左
佢係點死的

識流水岩碎拳就得 唔洗用垃圾呼吸法